急！尖沙咀要人

前線決定約11 12點會嘗試離開 而家前線呼籲所有人於食飯時間11 12點到尖沙咀集合！一定要尖沙咀！目標係希望可以將防暴推出半條街然後四散
From poly裏面既人